【動畫】惡租霸拒搬走 淋業主報檔紅油

【動畫】惡租霸拒搬走
淋業主報檔紅油

港聞

【本報訊】荃灣眾安街1號對開一間報紙檔，昨日凌晨約4時半，一名中年男子走近，將手上一杯紅油潑出，報檔一批報紙，雜誌及售賣飲品被染紅，損失約2000元。男子淋油後往青山公路荃灣段中旅社方向逃去，女東主見狀報警，警方到場列作刑事毀壞案件調查。

55歲女檔主楊太事後表示，當時正在疊報紙目擊經過，她指「兜口兜面」認到淋油男子是其自置物業的租客，「佢冇戴口罩，淋完仲揼低罐油喺檔口」。她最近想收回該個約500呎的單位自用，於是通知租客收樓，租客租住單位10多年，一家五口，且一直有將其中一個房間分租給其他人，2年前租金加至5,200元，惟租客獲悉收樓後便無交租，至今共欠租5個月，於是決定經法律程序處理，正等候執達主任協助收樓。

梗係揾甜心喇